$1000內有咩靚仔卡片套？

筆直$1000內既男裝卡片套有冇介紹？
依家銀包入面有個可以就咁拎出黎放到幾張卡同有相位既card holder 有時亦會就咁當係銀包用
但想搵個淨係裝卡片會唔會好on9

求推介

加多小小買個有brand嫁啦

痴我張相係卡片套到

mismo，common projects，apc

如果要對摺個啲款有冇咩brand介紹

睇下先

Prada

Bv